求救iOS app YouTube download

之前三四個月用依度高手介紹嘅musik yt. 一直冇問題可以喺YouTube落檔案點知個app更新左之後就唔可以

有冇其他app可以代替

尊重下智識版權啦

短切...

1.開app store
2.download spotify/joox/moov/kkbox
3.購買會藉
4.開始聽歌

呢個乜都download ， xx網都可以